twitter 信息

是咁的, 之前account沒set private, 任何人都可以send 信息黎, 咁呢就收到一個俾twitter ban咗account既垃圾信息, 嗰個信息就一路都開唔到黎睇, 問題就係每次開twitter都會見到個notification顯示我有新信息, 請問可以點樣解決, 已經搵過twitter support幾次但都沒人回覆既....

登出再登入試下

試咗 沒用

電腦版同手機版未必一樣
是但一邊睇唔到就轉去另一邊望下

試過哂